澳洲總理不同意香港出現恐怖主義的苗頭

13/8/2019 15:20
美國國務院再次評論香港的情況, 指香港持續的示威, 反映港人擔憂自治受蠶蝕, 促請各方克制, 譴責暴力, 港府必須尊重言論和集會的自由, 呼籲北京恪守承諾, 讓香港享有高度自治.
美國國家安全顧問博爾頓, 否認美國外交官員, 是香港示威的幕後黑手, 批評中國的講法荒謬.
加拿大總理杜魯多表示, 非常擔心香港的情況, 香港政府要聆聽市民的嚴重關切, 呼籲要和平, 有秩序和對話. 又促請中國要小心, 用機智處理香港的示威抗議.
澳洲總理莫理森說不同意中國指, 香港出現恐怖主義的苗頭, 莫理森希望特首小心聆聽市民的訴求, 尋求為事情降溫, 以和平方式解決現時非常嚴竣的局面.
在台灣, 行政院長蘇貞昌表示, 對於香港人示威遭暴力對待, 深感痛心. 他又說必須守護台灣民主自由, 才不會像香港.

Source:

唔好再話咩外國人唔支持

721 811

不要再係機場搞旅客，我們要國際支持

all talk no action

721

土制菠蘿都冇粒叫乜恐怖主義
請教下工聯會啦

7.21 8.11

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

一開始就出兵咩

除左口交 外國做左D咩?
數黎聽下

蘇貞昌真係台灣人福氣

佩洛西：美國會復會後跨黨派推進《香港人權與民主法案》

蔡英文已明示給予人道救援協助

要有耐性, 急唔唻
如果我地都成為怪獸
外國就無足夠理由去幫我地

黑警夠話無， 得大陸話有

有幾多議員支持?
跨黨派 係 兩個黨入面有議員sponsor
唔係兩個黨都支持
呢D bill年中唔知有幾多萬條
9成9都pass唔到
基本上只係宣示立場
即係口交部

有時真係唔明
到底一個人 可以蠢到咩程度 先可以咁執著自己係永遠正確
講緊嘅係黑警 藍絲 廢老 建制 中國憤青
首先係香港 幾乎各個界別 例如法律 醫療 教師 都有出黎反對政府 黑警
出街抬起個頭 發現身邊啲人都鬧緊自己 都可以覺得自己無錯 係正義
到依家去到國際 幾乎所有文明國家都有鬧黑警濫權 叫港共政府收皮
我真係睇唔透
如果有一日調番轉 我係堅持追求民主 當我發現全世界都圍插我嘅時候
我一定會懷疑自己係咪錯
佢地真係好勁

廢話
唔通佢話唔會提供人道救援協助

推

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

ww3

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

痴線佬

搵人翻譯英文
大大張貼喺機場俾各國遊戲睇

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

多謝 發聲

好事要同旅客開心share

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

開始出手啦

支共想屈無咁容易

口交都係交啊
扑嘢都要有前戲㗎
屌

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

三毛開始驚

一國發左言其他國就跟住出黎

食屎啦想分化嘅警犬
你地大佬共產黨收皮後
你地收硬皮

不過就算佢地贏都唔代唔收你地皮

希望各國政府會禁止香港政府官員，香港警察及佢地家屬入境
有居留權既就褫奪居留權資格

外國風向都開始幫我地 越講越多 大家要努力等9月國會 十一支爆 同埋11月選舉 呢場係一場持久戰 保持冷靜 保護自己同身邊既人

冇論點嘅反駁 除左台灣 冇地方提供人道救援 直情冇提出過呢個offer

你咪咁無知啦，最近一條對台軍售嘅《國防授權法案》 係參眾兩院九成投票支持。眾議院議長又講到明9月9開會即審《香港人權與民主法案》，條法案只會兩院九成投票支持pass！侵侵想彈回頭都冇用！

繼續將警暴發出去啦屌
然後等輿論發酵！

恐怖主義呢家嘢要請教下工聯會

恐怖主義是指 酷刑式的拘補

對台軍售 呢D兩黨一早有共識既咪即pass囉
香港呢個除左Pelosi 你見仲有幾多人講?
仲有 我想知國會上次veto總統係幾時既事?

菠蘿先驅

No terrorist would apologize

冇咩明唔明白
呢個係富有中國特色既蠢法

保持冷靜

多謝國際社會
we are not alone

ON9
你打去問領事館
有一個話唔會提供人道救援我切

面子毀滅了中國

多謝澳洲

搞錯呀！ 又黑警、又黑社會、又藍屍、又大陸狗當街打人，絕對係恐怖主義喎，

示威七誡
1、永不打手足
2、永不攻擊記者、消防及醫護
3、永不阻礙醫護救人（不論係任何人）
4、永不傷害無辜市民
5、立即拉開違反誡律的人士，禮貌請佢交待及解釋自己行逕

心態：命運共同體，互相學習，指出不足，共同成長，不分化，不割蓆，不內訌

正所謂人無恥便無敵

811

冚世界都知中共最恐怖

澳洲終於覺醒

就打去支那領事館

苗頭 > 趨勢

以後只用楓糖了

SCOTT MORRISON

八國聯軍

同意

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

講到尾琴日淨係激嬲大陸人唔影響外國觀感

全世界都開心曬

因為鬼佬屌班支那會畀佢地話種族歧視

821 811
818遊行

721 811 818

國際社會多關注香港香港先會相對安全

比D 實際行動PLEASE

唔同意，恐佈主義苗頭確實係到，呢個事實大家都再認清

不過個苗頭係蟈國不斷係香港散播，不斷派d公安臥底武警同黑社會落黎分化d,同打我地香港人，呢d唔係恐佈主義？？？

喊左

[緊急分析]法！不！責！眾！

仲有建制啊
黑警話跟聯合國標準

睇完有d激動

所以機場唔好停

Exactly

係啲傻既先信有大台 有外國勢力
係真係有 會成2個月都搵唔到大台？
搵唔到證據有外國勢力？

777仲好意思講要基於事實同證據

個個都睇老美頭

d港共狗咪係恐怖主義囉

你切定都得啦 親支那個啲國家一撚定唔會主動offer 人地宜家主動提出提供人道救援啊

Wow

澳洲岩岩先打鳩左習帝表弟 洗黑錢

五眼聯盟埋位未

林鄭月娥同黑警咪恐怖主義份子囉

多謝

借個位得閒支持一下

今晚9點全民Twitter多謝美國發聲！將戰場拉上國際！

澳洲近期下下都一針見血

外國啲情報機構實知佢係唔係中國情報人員

一部份既得利益者
一部份蠢撚

like
like

澳洲總理咁大粒都出聲

恐怖主義=支那嘅社會主義

老共快d問北韓丶新加坡同菲律賓既睇法啦,唔係就冇人撐喇

外國人都未割！你地驚乜野！

佢都係講事實
咁都叫恐怖主義
我地連槍都冇把

推，

完勝，我地繼續努力

呢個帽真係完全唔岩戴
香港示威者冇咁大高頭

612 721 811

上一任總理仲癲
獨排眾議將華為安全問題擺上國際層面

I love 🇦🇺🇦🇺🇦🇺

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

咁易出兵咩
2019年啦外國係極多反戰撚
一黎就出兵嘅話佢地政府都會比人屌到反艇